{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72181&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미옥계W호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は広い駐車場を持っており、ホテルの前で美しい川ビューが楽しめます。 周辺には亀尾総合ターミナルが車で4分の距離に位置し、洛東江緑生態公園が車で3分の距離にあり、国立漆谷森体育園は車で22分の距離に位置しています。 チェックイン時間は6時からで、チェックアウト時間は2時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供される洗面用具、駐車可能な駐車場もあります。 一部屋当たり最大台の車両を駐車でき、屋外駐車場は計25台まで収容できます。 満車の場合、駐車場の利用ができません。 宿泊客の特典としては、全客室でNetflixを視聴できるホテルアカウントが提供され、朝食は無料で提供されます。 朝食は3階に位置するカフェテリアで7時から9時まで提供され、トースト、シリアル、焼き卵、牛乳、ジュースなどが無料で提供されます。 全ての客室では調理が不可能であり、その他の確認事項やその他の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットは入室できません。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されていない商品では保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような駐車場を持っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は広い駐車場を持っており、一部屋当たり最大台の車両を駐車できます。屋外駐車場は計25台まで収容できますが、満車の場合は駐車場の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には亀尾総合ターミナル、洛東江緑生態公園、国立漆谷森体育園などがあります。亀尾総合ターミナルは車で4分の距離に位置し、洛東江緑生態公園は車で3分の距離にあります。国立漆谷森体育園は車で22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6時からで、チェックアウト時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては、全客室でNetflixを視聴できるホテルアカウントが提供され、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は3階に位置するカフェテリアで7時から9時まで提供されます。トースト、シリアル、焼き卵、牛乳、ジュースなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "全ての客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の客室やベッドタイプは一致しますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されていない商品では保障されません。"
        },
        {
            "question": "その他の確認事項や情報はありますか？",
            "answer": "その他の確認事項やその他の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 534
    }
}